今日通過中環海濱(政總附近)割讓比解放軍，係米日後係政總示威，方便解放軍出兵？

今日(6月26日)立法會通過中環海濱(政總附近)割讓比解放軍，係米日後係政總示威，方便解放軍出兵？